
## Task:
Часть​ ​No1​ ​(обязательная)
Создайте веб страницу, которая будет выводить иерархию сотрудников в древовидной ​форме.
Информация о каждом сотруднике должна храниться в базе данных и содержать ​следующие ​данные:


- ФИО;
- Должность;
- Дата ​приема ​на ​работу;
- Размер ​заработной ​платы;
- У ​каждого ​сотрудника ​есть ​1 ​начальник;
- База данных должна содержать не менее 50 000 сотрудников и 5 уровней иерархий.
- Не ​забудьте ​отобразить ​должность ​сотрудника.



Часть​ ​No2​ ​(опциональная)


- 1.Создайте ​базу ​данных ​используя ​миграции ​Laravel ​/ ​Symfony.
- 2.Используйте ​Laravel ​/ ​Symfony ​seeder ​для ​заполнения ​базы ​данных.
- 3.Используйте ​Twitter ​Bootstrap ​для ​создания ​базовых ​стилей ​Вашей ​страницы.
- 4.Создайте еще одну страницу и выведите на ней список сотрудников со всей имеющейся о сотруднике информацией из базы данных и возможностью сортировать ​по ​любому ​полю.
- 5.Добавьте возможность поиска сотрудников по любому полю для страницы созданной ​в ​задаче ​4.
- 6.Добавьте возможность сортировать (и искать если Вы выполнили задачу No5) по ​любому ​полю ​без ​перезагрузки ​страницы, ​например ​используя ​ajax.
- 7.Используя стандартные функции Laravel / Symfony, осуществите аутентификацию пользователя для раздела веб сайта доступного только для зарегистрированных ​пользователей.
- 8.Перенесите функционал разработанный в задачах 4, 5 и 6 (используя ajax запросы) ​в ​раздел ​доступный ​только ​для ​зарегистрированных ​пользователей.
- 9.В разделе доступном только для зарегистрированных пользователей, реализуйте остальные CRUD операции для записей сотрудников. Пожалуйста заметьте, что все поля касающиеся пользователей должны быть редактируемыми, ​включая ​начальника ​каждого ​сотрудника.
- 10.Осуществите возможность загружать фотографию сотрудника и отобразите ее на странице, где можно редактировать данные о сотрудник. Добавьте дополнительную колонку с уменьшенной фотографией сотрудника на странице ​списка ​всех ​сотрудников.
- 11.Осуществите возможность перераспределения сотрудников в случае изменения начальника (бонусом может быть то, что вы сможете это осуществить с применением встроенных механизмов/парадигм, предлагаемых Laravel ​/ ​Symfony ​ORM).
- 12.Реализуйте ленивую загрузку для дерева сотрудников. Например, показывайте первые два уровня иерархии по умолчанию и подгружайте 2 следующих уровня ​или ​всю ​ветку ​дерева ​при ​клике ​на ​сотрудника ​второго ​уровня.
- 13.Реализуйте возможность менять начальника сотрудника используя drag-n-drop сразу ​в ​дереве ​сотрудников.
- 14.Создайте структуру базы данных используя MySQL Workbench (не забудьте закомитить проект MySQL Workbench в git) и сгенерируйте файл(ы) миграций с помощью Laravel / Symfony из существующей БД MySQL, или прямо из файла проекта ​MySQL ​Workbench.

## Дополнительная информация

Настройки DB:


- DB_CONNECTION=mysql
- DB_HOST=127.0.0.1
- DB_PORT=3306
- DB_DATABASE=abztree
- DB_USERNAME=root
- DB_PASSWORD=




- При оформление древа был использован сниппет:
	<p>https://bootsnipp.com/snippets/featured/bootstrap-30-treeview</p>

## Описание выполнения

Laravel 5.5 PHP 7.1 MySQL 5.7


- Часть​ ​No1​ ​(обязательная) - выполнена.
- Часть​ ​No2​ ​(опциональная)
- 1-5 выполнены.
- 6, 13 - не хватило знаний JS
- 7 - выполнен.
- 8 - выполнен, но без Ajax.
- 9 - выполнен.
- 10-11, 14 - на выполнение этого пункта уйдёт ещё пара дней, т.к. я ещё не сталкивался с этим и должен изучить этот вопрос, но задерживать сдачу Т.З. ещё больше будет неправильным.
- 12 - выполнен.